乜原來啲ptgf過夜都要萬八

話說頭先見到有個ig諗住follow我
我咪睇下 點知係貼啲ptgf
就諗住食花生 哇
打個茄輪都要800蚊一粒鐘
過夜要萬八
姐係佢訓一晚=人地一個月糧
首期不是夢

仲有張相係一個2000幾follower既ptgf
真係講還講都唔知貼唔貼相好

萬八蚊

萬八蚊我屌𡃁模仲好

過夜邊洗呀咪玩啦

咁撚普通都18000

你有得屌咩

冇

有2k follower 既ptgf就係咁既樣

你大我啊？

加速

18000
2000都比多啦

巴打小心自爆

Wet kiss 800蚊個鐘係咩概念？
Non stop咀一個鐘800蚊？
咁有無得買淨係買5分鐘70蚊

18000

條仔做金融 襯絕

點解條友咁嬲
係咪做左水魚

$1650(中上級樣 中波 18~22 港女 mk妹 有自信)

樓主係咪貨不對辦要擺上黎

俾盡巴打今次明顯鳩比

3萬蚊過夜

4000屌到咩質素 已經唔想再講
萬八

俾盡

睇唔過眼隻雞過夜都收萬八

有自信

你條女係雞呀！

條女個表情做乜鳩?

有自信就可以收貴啲？
咁欣宜幾錢？

下次d ptgf可以用呢個理由加錢

又係自爆

自膠 原來係你大我呀

點解d人做雞做到咁光明正大

500蚊隻雞好正架啦

同佢巫山雲雨會延年益壽?

萬8？佢比我啊？

當佢一個月訓20晚 18000x20=360000
1年即係360000x12=4320000
當佢首期係三成
一年己經可以俾到一層千四萬ge樓ge首期

俾盡巴打真係好正

咁又好似幾抵喎

比$70奶公廁真係抵

俾盡巴打 係咪真身定又係搶名

儘俾

無價

咁嘅質素 仲要蝗樣
七日鮮好似都三位數咋喎
萬八蚊可以㩒幾多次鐘仔？
Btw 有自信笑到我停唔到

不嬲都三萬蚊過夜架啦 萬八已經打左六折

我買左件好靚嘅泳衣呀

三萬円過夜就貴啦

咁都有MK妹護航 仲要14歲出嚟做雞

正式男盜女娼

召喚俾盡巴打

搭單 有冇手足記得waiyee妹妹
有back up到 d相

佢個名掉轉左打姐

萬8真係打飛機好過
萬8請條女去轉日本or台灣唔好

wet kiss一粒鐘係咩概念
嘴到口水中毒

支那400蚊質素既雞

本人

18K可以係東莞call夠10條女過夜

比盡1800 yen

你個名

唔講以為條女Facebook叫 Mika W_ng

點解咁多女仔，好人好者要做雞
好撚難理解

佢？

同意條女好柒 同意萬八係on9
但做雞有咩好屌
明碼實價
又唔係出到黎至屈鳩你
咁柒都肯sd相 肯比就出唔肯比唔出
一句到尾比錢個個最on9
開ig條友咁撚嬲係咪比左錢又後悔

唔小心打多左個零咋？

不了

三萬蚊過夜！

好想睇個ig 點解要遮名

我覺得......幾靚......

無女做雞
毒男邊度有女屌

人地三萬蚊過夜都係yen姐
你萬八過夜咁狼死

看得自己這麼高.jpg

講還講...

18000yen 都俾多啦

名呢

自己揾下啲hashtag 好快揾到

係幾靚既 但真係值萬八？

有日期po得一張

你地太無知啦
睇下最近結婚既城中富豪
假設一個女人跟佢15年 收左10億

1,000,000,000 /15 = 66,666,667
再除365日 = 182,648

所以呢，唔好以為冇人會比18k 叫雞

俾盡巴

魯灣急轉芬

高質名

我都想做ptgf 拖住啲毒撚一粒鐘收500都好

D女全部都唔值咁貴 係有人做爛市先搞到咁

我喜歡你的思路

你個名

有冇人幫襯過佢地 有巴打話嗰個angel 3000 1q
同埋我唔明點解嗰個cat做雞都做得咁光明正大

喂老友, 有自信都計錢?

萬八？ yen呀？

Ig條友流流地喎
得2百幾個follower成日都要夠幾多幾多讚
正一又要做雞又要攞貞節牌坊

痴線

屌我去叫雞都平過你仲要係專業人士
萬八貪你夠ipad咩
係ig俾人叫下「女神」就以為自己係上菜做高級雞
要俾錢屌一定唔會屌佢

我頭先又慳左18000

俾盡巴真係好高質

大佬你打多個零

18000過夜 真係貴 看得自己那麼高

見到個名嚇一嚇 以為識得

俾盡巴打

推

從來唔明點解做雞仲有得揀客

18k一晚

極懷疑係假俾盡

毒撚連叫雞都比人嫌

遲下毒撚雞都冇得叫

佢有邊次唔係鳩比呀？

萬八蚊我屌av女優唔好

係咪月費黎架

friend底

個angel 睇相真係幾靚咁喎
三千蚊算平

目測B

你屌埋我嗰份

雞就見得多
咁鴨呢？

頭先我入廁所前擺低18000，J完張圖出黎拎翻果18000，咁就慳翻18000

隔離post有巴打倒貼十萬

繼續啦，唔好比佢停

d仆街做爛市 咁既樣我搵400蚊七日鮮唔好

ptgf既市場同香港樓市一樣 , 供應越多, 價錢越貴 , 質素越低

世風日下

Angel我屌過
3000無跟q
好瘦，不過好撚樣哀

wet kiss 800真係要10日唔刷牙去玩先抵返曬

屌你

啲fd 話個Angel爆牙架.....

笑到我

仆你個街
d留言好好笑

十日唔刷牙wet kiss 先抵

我打飛機算

留名

More 睇佢ig好似眼大大好有氣質咁

屌

一般樣加Wet kiss 都要800， 我都係番去打丁算
估唔丁香港通脹咁勁

又係你

唔知比盡巴打有冇用LIHKG

屌你睇下上面堆回覆得唔得

俾盡都唔識

痴線做一個月比到首期

好好笑

叫我？

萬八蚊一個月我都賺唔到呀唔好話一晚
5天工作3個月就賺到半層樓
努力少少住半山不是夢

屌咪又係果排ptgf 先出黎
又扮老屎忽

24小時當值勤工15年兼賣子宮都係日薪萬八
過夜俾盡咪12小時，除返時薪高一倍！

咁嘅貨色

Lm

佢一定係度笑鳩打份牛工既人

一個月做一次都夠養家，仲要唔洗交稅

都唔明幫襯既人係咩心態

Angel,細細粒，無相，即約即出，100%走肥。

勿相認

似假相喎大佬

萬八蚊?
我攞去搵成堆老處學生妹玩大亂交都仲得呀洗撚屈就條賓周屌個牛肺

都唔明做既臭雞係咩心態

黑心條友曲到直